睇到都慘，點解會員mola達成日比人針對？？

廢囉on9

支持樓主
佢影衰轟迷

佢抄鳩我名預能左啦

你+佢+老鼠=車狗負資產

做乜集體希靈我手腳

你個名叫智障

Mola 係廢係 on9

開太多廢post

你個名🥩🍋

天生個腦唔多掂 唔好怪佢

聽講係你親弟弟黎

你呢？

樓豬點睇我

同nben一樣咁高質

佢高質車迷

樓豬好波

我反世清了

沙高

波台咁多人反世

估到

屌你 我叫你同我講句咩啊

心淡 開咁多po為大家帶來歡樂 竟得如斯下場